有冇人記得出前一丁沙嗲味

好懷念好似好多年冇見過，唔知仲有冇得買

博下街市啲雜貨店
有時賣唔出可能尋到寶

樓下間百佳有喎

外國可能有
鮮蝦味又係咁
英國亞洲超市反而有, 仲要係made in hk

sor 記錯左 個隻好似係喇沙味